（電單車）龍翔道邊個位係學禁路段？

想由九龍灣副警總部 去 荃灣
經龍翔道 最後上青山路段入荃灣 得唔得？

上運輸署有得睇

有鬼？

有咁點先?

柒

幫樓豬答：真係有鬼

紅色果一段仔？

你慳啦你, 得一句"上運輸署有" 讚好係比有圖既巴打既

樓主邊到學

話俾你聽運輸署有，你唔信，你就真係慳啲

送你全港學禁地點